{
    "Print help messages": "打印帮助信息",
    "Print server information (with id)": "打印服务器信息（ID）",
    "Print server information (with server name)": "打印服务器信息（服务器名称）",
    "Print server overview": "打印服务器概览",
    "Print monitor info": "打印监控信息",
    "Print cycle transfer info": "打印周期流量信息",
    "Available commands": "可用命令",
    "The server name is not valid.": "服务器名称无效。",
    "The service name is not valid.": "服务名称无效。",
    "No cycle transfer data available.": "没有周期流量数据可用。",
    "No service matches": "没有匹配的服务",
    "Cycle Start": "周期开始",
    "Cycle End": "周期结束",
    "Last Updated At": "更新于",
    "locale": "zh-CN",
    "Server": "服务器",
    "Usage": "使用情况",
    "Next Update Time": "下次更新时间",
    "No service data available.": "没有服务数据可用。",
    "Current Status": "当前状态",
    "Availability": "可用性",
    "Average Delay": "平均延迟",
    "Refresh": "刷新",
    "No group matches.": "没有匹配的组。",
    "All": "全部",
    "Statistics": "统计",
    "Total Servers": "总服务器数",
    "Online Servers": "在线服务器数",
    "Memory": "内存",
    "Swap": "交换",
    "Disk": "磁盘",
    "Traffic": "流量",
    "NIC": "网速",
    "Traffic Symmetry": "流量对等性",
    "The server id is not valid.": "服务器 ID 无效。",
    "Online": "在线",
    "Offline": "离线",
    "ID": "ID",
    "IPv4": "IPv4",
    "IPv6": "IPv6",
    "Platform": "平台",
    "CPU Model(s)": "CPU 型号",
    "GPU Model(s)": "GPU 型号",
    "Uptime": "运行时间",
    "Load": "负载",
    "CPU Usage": "CPU 使用率",
    "Days": "天"
}